[誅九族] Solomon Yue：受制裁的黑警及賣港賊 家人/好朋友/生意伙伴 都會一起受到制裁

Solomon Yue
‏ @SolomonYue

Solomon Yue 已轉推 Maria Wickinson

Senate Leader McConnell supports🇭🇰protesters. Sen Rubio will decide when &/or if he amends his own bill-S.1838. I forwarded a MDM19D53 markup 2 Sen McConnell. It strengthens S.1838 by sanctioning immediate family members/close associates/business partners of human rights abusers.

真心英文唔算好
close associates係老友咁解?

應該係配偶

黑警照計係唔可以做生意

咪囉，所以老友都制裁就誇張左
不過，樂見其成

邊有人仲會同黑警做朋友

中国人

但係今照人權法案無講制裁埋直系親屬

學失敗撚講：唔好咁老定

呼籲有關人士與暴力黑警割蓆

老友就仆街啦
我地自己死左都唔知咩事
唔通識個fd去美帝個網查下先咩

一定要

啱呀
所以我見到個標題咪即刻問

有另一條act ，人權法案比較似係象徵意義 話比人地聽美國佬正式介入咁解

好

黑警自己

但佢冇講到明係黑警。。。
頂盡都係幾隻， 我想全部一齊死晒呀

大家繼續努力

真係要快啲同親戚割蓆

快啲同親戚割蓆

呢個post講完就算， 費事心雄，未贏就諗埋d野ff:
真係唔知點報答solomon yue

會唔會吹大左

唔係老友咁解

係用嚟對付D跟班, 馬仔, 白手套, 所謂生意上的拍檔, 即係人頭.
等班友冇得搵人頭去代佢持有資產/生意/利益, 以避過制裁.

唔好推呢張圖啦
用文革黎比較係唔恰當
將人權法打作文革之流係惡意攻擊

下 可以再辣啲喎

大波華 點計先

朋友咁癲
好多人要即刻割

Solomon其實有咩權？定係佢識好多政界既人？

我見solomon成個Twitter都係手足黎

親密關係人仕，唔係指配偶。
配偶子女老豆老母係 immediate family。

好在公司炒哂黑警家屬員工同藍絲

一日未過都唔好咁老定

【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

嘩屌你正呀喂

sir this way

👍

close associates唔係解好朋友

呢啲叫誅十族喎

推

好野，大家要割就快啦

所羅門

死全家,子女冇得去迪士尼同<開Netflix ac, Amazon 唔送貨

始終對所羅門有所保留
講得幾好聽都冇用,仲係9up階段

上次先話家屬唔計
而家都計埋

誅十族，連跟班擦鞋仔之類都有份。

大撚把有秘撈
照計黑警大撚把野都唔可以做啦, 咪又係做撚齊

謝sir老婆點算?原機返香港?

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

應得嘅

去大灣區發展

10月18 面具人鏈
10月20 民陣九龍遊行

幾時 firm 到真制裁 ?

多謝你

誅十族

有密切關係
寫闊少少 容易落手
有證據prove (銀行過數之類
咪可以做佢

識朋友真係好重要
誤交損友搞到冇撚得去美國

做到咁，姐是會動用「全球馬格尼茨基人權問責法」?

大家未同黑警絕交既好快撚手d啦

可參考香港交易所 " close associate" 即 "緊密聯繫人"
即我喱D蔗民講嘅击家産!!

真係柒到無朋友

點解老友都會中獎？

中囝係咪最後一個成功喺逃生門關閉前上咗船

誅10族

熱烈地彈琴熱烈地唱

俾我就離婚

有：黑警個老襟，同一閪窿下，親密好伙伴

nice act

應參照當年戰後處理納粹黨衛軍嘅手法嚟處理政法委同港警.
政法委陳全國呢D就唔使講啦,係維吾爾地區搞咗咁多嘢,十足海德里希咁.

有密切關係者，闊撚到仆街

一早講左會連埋一齊用

東莞打工

拖累親朋戚友比起制裁毅進仔更有效

唔係文革，人哋係窩藏罪犯，知情不報，嗰啲人都犯法，坐監冇問題

陷家剷！

唔理成唔成功, 所羅門大王真係出盡力幫, 真係要多謝佢

831

開心

謝狗出賣有功

屌
見到個tweet真係硬曬

咁多人著重朋友個位
仲有正常人同黑警做緊朋友？
有既就抵撚死啦

屌 你話佢唔係你朋友姐
但佢話你係佢老死
咁你都要攬炒

黨鐵呢間仆街公司呢？

叫香港人同狗犬割蓆
雖然好多都一早割9左

lm

快

同僚戈類，老友都實冇錯

好含糊 意解係同佢有密切關係既人 可以係配偶、同事、下屬之類...

有良心的警察就唔好做！

真割席

推

--------------------------------
香港人日程表網頁版:

一版嘢睇哂每日有咩活動

本身加辣版就已經有 話係任何破壞自由既人作出制裁

好朋友佢哋點界定 不過全部人都可以開始同黑警割啦

有immediate family都夠 真係可以去到咁惡?
支持

邊條？唔係人權法案入面架？

push

父母都冇受牽連，點算誅九族呀？

ilove 連坐

Push

禍必及妻兒

close associates應該係包埋炮友

問題係文革係人類歷史既污點，係極其負面，係不為世人所接受，

人權法係另一個極端，係人性光輝，極正面，全世界都會支持，

作圖果個話「文革制度重現」，
完全係詆毀、抹黑緊人權法

cctvb老闆

華記變撚樣？

屌突然又諗起有個巴打開post既警狗sm圖

但改列敢會唔會令通過難道大左

仲係10小辣
加辣please

咪制裁埋酒井法子

誅九族

加辣呀唔該
30000黑警全部都要制裁

國會釋法

聽住先啦， 佢就真係似帶風向啦

連！坐！

支那人都當佢地condom咋

咁個30000人仆硬街

仆街了家族有人做狗

屌 家族有人做狗 分分鐘會燒到自己
但即管燒

藍屍LOGIC: 無犯法駛乜驚!

Close associates應該係指佢/直系親屬有既公司/信託

美式連坐法

即係幫佢隱瞞身份果啲公司或朋友都會受到制裁

冇做好事

原來McConnell都開咗聲

第3貢，香港交易所關於closed associate 的定義
我估美國都有對應的定義

咁係咪勁like港人講地之類嘅嗰班超級忠實仆街藍屍都計，係就正

係咪真嫁 唔好氹我開心喎

笑

呢條友真心好撚掂
次次都大大力

死全家係真係死全家

咁樣係為左避免受制裁對像以資產轉移方式規避制裁
文革呢？

great

豬狗族

打爆飛機啦

#2 多隆張圖

就係你隔籬個多隆篤你灰囉
小心啲啊藍絲
以為身邊嗰啲係兄弟啊
契弟就有個

Solomon最可信

求下你 唔好講過算
可唔可以應承一定要制裁佢地

17/10(Thu)： 12點調景嶺HKDI集會
18/10(Fri)： 5點港大反警暴集會，7點18區面具人鏈
19/10(Sat)： 7點半遮打國際人道救援祈禱會
20/10(Sun)： 1點半九龍民陣大遊行
21/10(Mon)： 7點元朗靜坐
25/10(Fri)： 朝早7點九龍港島和你返工

應該係同事或組織

快啦

抵你班賣港賊死 舔得咁過引丫拿 舔出屎啦今鋪

希望係真制裁
香港人最少要抗議5年

俞懷松出生於中華人民共和國上海，因在文革時遭受逼害而流亡美國

唔怪得啦，佢好清楚共匪既黑暗

推推推推推

但係佢要gross violation，同埋制裁邊個好似係總統定唔記得係國務卿嘅一言堂（係唔係一言堂我唔係好firm）...
擔心嗰個人奶共奶起上黎，一個都唔制裁，咁未同無過好似冇乜分別...

Pish

Sir 我地好食得辣架

當投資你追佢唔漲
可能合資開餐廳酒吧果D

真心問
人權法制裁令有講包哂大部分黑警? 由指揮官到老散都ON THE LIST???

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

唔好氹我開心